今日我喺西鐵站撞鳩個八婆

是咁的

今日一如既往噉搭巴士去返學，而我每次都會坐上層，因為可以坐下瞇一陣又安靜啲，唔洗成日要又讓座，又要對住班咳又唔撚遮口鼻嘅廢中老。

返正題。巴士到西鐵站嘅時候永遠都有班仆街趕住死咁衝出嚟，搞到好似前面啲人唔會落車咁，今日就係有個八婆(40-50歲)從後面座爆出嚟，而我就因為部車未停定就未起身。

好喇，當我起身嗰陣，個八婆一嘢批踭打到我下爬，其實唔係幾痛，但係條氣就好唔順，因為佢當下嗰刻淨係好寸噉回頭冷眼望一望我，一句唔好意思或者對唔住都冇，個樣表示出我浪費咗佢幾秒時間，於是我落車即刻搵返佢嘅背影，一路跟上去西鐵站 .p.s我本身都係要去西鐵站. ....

從佢批到我嗰一下開始，我個心就只有報復，我係咁諗應該踩返佢鞋踩定係點 ，去到天橋位嗰陣，我靈機一觸，諗到應該要點做喇
撞鳩佢

我特登停留喺佢後面嘅身位，然後停低，等雙方距離變遠，等我可以坐跑扮趕時間一嘢撞上去，當我起步嘅時候，腦海突然有把聲：往死裏撞！，即刻好似打咗枝強心針咁，令我意志更堅定，我一定要撞到佢應一應 然後我起勢噉跑，一心諗住衝擊佢嘅肉體，點知有幾個仆街攝身位，卡住咗，我一個急停，跟手打消咗呢個念頭，諗住whatsapp同啲朋友抱怨吓算。

奇蹟出現啦！我竟然喺遠處見到佢搭扶手電梯，企喺靠右靜線嗰邊，天公助我呀 我狗衝上去，雙手捉住書包等我有藉口掗起對手去撞佢，我一嘢批踭撞返落佢左邊手臂度，聽到佢呀咗一聲之後，我就回頭望一望佢再用隻手捽一捽我個下爬，然後趕跑走趕上我架西鐵，係我跑走跑其間，我聽到有把女人係咁講嘢，我諗應該係佢 應該屌緊我，我條氣當唐順晒 。

你班廢老中咪撚成撚日恰鳩後生仔
鑊鑊都覺得整到後生仔好小事，橫掂佢哋都唔敢出聲或者點 今日就等我替天行道，收你皮！